今日終於帶左由細湊到我大既工人姐姐出黎行

工人姐姐黎到香港做野果陣 我都仲未出世
佢教育程度唔高 不過都學識左講廣東話

六月果陣 我係外地 佢當時唔理解送中惡法 只係同我講香港暴動、好亂

慢慢去到後來 佢睇新聞直播 見得越來越多d狗濫捕、暴力鎮壓 又有facebook睇到d片 佢開始憎警察 會話 「見到黑色衫比警察打 好似個人變得好唔開心 但警察比人鬧 我就好似好開心咁啦」

再後來十點鳩叫 一開頭佢真係9點55分就出定去standby 其他口號d字太深 佢唔識叫 但一有人嗌香港人 佢就會勁大聲嗌加油

又有一日 佢係屋企唱願榮光歸香港 佢唔識歌詞 就係度da da da
肥媽有話兒宜家係佢飲歌

終於到今日 出左禁蒙面法 我同佢解釋完 夜晚就決定同我一齊出黎行
一個黎左香港好多年既外國人 唔太能夠明白深奧既政治概念既工人姐姐 都比個政府、警隊激到咁嬲

呢一次 我地每一個都一定要企出黎
六大訴求 缺一不可。

大家一齊加油 真係有好多外國人stand with hong kong

聽日一齊出黎啊